[sorry]文宣組撑唔住啦

各位勇武前線好攰好辛苦我知
各位和理非覺得無力我知

大家最想要嘅 this way sir 調頭走緊
我地日日上Twitter 掹佢褲頭 叫佢番黎
但係日日都太多新聞，佢地開始麻木，覺得我地都暴力唔抵幫

製圖要時間
儲twitter follower 要時間
煲大啲核彈需要更多時間arrr

希望各位手足幫幫忙，呢幾日和理非住先
(可以加入國際戰線
我地嚴重缺人
美國記者被捕，藍絲暴力，警黑合作，赤化產業都未煲得起
好簡單，有哂bot，有專人為你挑選新聞

煲得起，係我地，連登仔
來互相follow吧~
(文宣account 要 >300 followers 先夠力)

附教學Link
[講到斷氣] Twitter 文宣最有效呀! 唔識用教埋你用好未!

CD-ROM JJ插沙求大家幫手

唔該你吖

罷工係對個政權最撚有衝擊既抗爭手法，但三罷做左咁撚多次，都係得8.5成功，因為計劃左好撚耐，對香港人黎講，個個都只想被罷工，到呢個地步，你仲想做休息撚，而唔乘勝追擊？

勿拆黨鐵！！全民被罷工！！

三樣香港人應同樣憎恨既野：
政府、黑警、黨鐵

呢三樣先係主線
你個啲乜鳩紅藍店，我理撚得你幾時搞？
個啲要休息，冇問題，但咁撚樣都唔食住上，令到全港自動罷工，咁我真係代表我全力支持既香港政府多謝你為香港既經濟服務

唔撚係話和理非冇用，但和勇合一係成場運動既關鍵，兩樣一齊做唔撚得？講緊既係，拆鐵係唔撚會影響人權法，或所謂既民意，但對政權、運動係現時有最大既影響力

你入咗twitter文宣telegram未？

Yesss

P 牌推唔起

求link

裝修係達成三罷唯一出路

人民靠我們去組織，中國的反動分子，靠我們組織起人民去把他打倒。凡是反動的東西，你不打，他就不倒。這也和掃地一樣，掃帚不到，灰塵照例不會自己跑掉。